{
  "Optimizer": "优化器",
  "Ocr Debugger": "OCR调试",
  "Subprocess Debugger":"子进程调试",
  "Clear language cache":"清空语言缓存",
  "Gear": "装备",
  "Heroes": "英雄",
  "Hero": "英雄",
  "Start": "开始",
  "Filter": "过滤",
  "Cancel": "取消",
  "Reset filters": "重置过滤器",
  "Import": "导入",
  "Importer": "导入",
  "Stats": "属性",
  "Disabled": "禁用",
  "At least 1 stat": "至少一个属性",
  "At least 2 stat": "至少两个属性",
  "At least 3 stat": "至少三个属性",
  "All 4 stats": "全部四个属性",
  "Options": "选项",
  "Use reforged stats": "使用重铸后的属性",
  "Only maxed gear": "仅显示满级装备",
  "Locked items": "锁定的装备",
  "Equipped items": "已装备的装备",
  "Keep current": "保留现有装备",
  "Exclude equipped": "排除已穿上的装备",
  "Stat filters": "属性过滤",
  "Substat priority (clear)": "优先副属性 (清空)",
  "Atk": "攻击",
  "Hp": "生命",
  "Def": "防御",
  "Spd": "速度",
  "CRate": "暴率",
  "Cr": "暴率",
  "CDmg": "暴伤",
  "Cd": "暴伤",
  "Eff": "命中",
  "Res": "抵抗",
  "Rating filters": "评分过滤",
  "Cp": "战斗力",
  "HpS": "生命速",
  "Ehp": "肉度",
  "EhpS": "肉速",
  "Dmg": "伤害",
  "DmgS": "伤害速",
  "Mcd": "爆伤",
  "McdS": "爆伤速",
  "DmgH": "爆伤肉",
  "Score": "分数",
  "Upg": "需强化",
  "Top %": "前%",
  "Accessory main stats": "饰品主属性",
  "Crit Chance": "暴击率",
  "Crit Damage": "暴击伤害",
  "Attack %": "攻击%",
  "Attack": "攻击",
  "Health %": "生命%",
  "Health": "生命",
  "Defense %": "防御%",
  "Defense": "防御",
  "Effectiveness": "效果命中",
  "Effect Resistance": "效果抵抗",
  "CriticalHitChancePercent": "暴击率",
  "CriticalHitDamagePercent": "暴击伤害",
  "AttackPercent": "攻击%",
  "HealthPercent": "生命%",
  "DefensePercent": "防御%",
  "EffectivenessPercent": "效果命中",
  "EffectResistancePercent": "效果抵抗",
  "Effect Resist": "效果抵抗",
  "Speed": "速度",
  "% Crit rate": "% 暴击率",
  "% Attack": "%攻击",
  "% Health": "% 生命",
  "% Defense": "% 防御",
  "% Eff": "% 效果命中",
  "% Res": "% 效果抵抗",
  "Speed ": "速度 ",
  "Sets": "套装",
  "Set": "套装",
  "4 Piece": "4件套",
  "Counter": "反击",
  "Destruction": "破灭",
  "Injury": "伤口",
  "Lifesteal": "吸血",
  "Rage": "愤怒",
  "Revenge": "复仇",
  "Necklace": "项链",
  "Ring": "戒指",
  "Boots": "鞋子",
  "4 or 2 piece sets": "4或2件套",
  "2 piece sets": "2件套",
  "2 Piece": "2件套",
  "Critical": "暴击",
  "Hit": "命中",
  "Immunity": "免疫",
  "Penetration": "穿透",
  "Resist": "抵抗",
  "Unity": "夹攻",
  "Exclude": "排除",
  "Exclude sets": "排除套装",
  "Force": "强制选择",
  "Filter/Search details": "筛选/搜索详情",
  "Filtered weapons": "过滤武器",
  "Filtered helmets": "过滤头盔",
  "Filtered armors": "过滤盔甲",
  "Filtered necklaces": "过滤项链",
  "Filtered rings": "过滤戒指",
  "Filtered boots": "过滤鞋子",
  "Permutations": "全部排列组合",
  "Results": "结果",
  "No matches found": "找不到结果",
  "Searched": "已搜索",
  "Actions": "功能",
  "Equip": "装备",
  "Unequip": "脱下装备",
  "Lock": "锁定",
  "Unlock": "解锁",
  "Select All": "全选",
  "All selected": "已全选",
  "[Select all]": "全选",
  "selected": "已选择",
  "Deselect All": "全反选",
  "Save Build": "保存配置",
  "Remove Build": "删除配置",
  "Build name": "配置名称",
  "Folder:": "文件夹",
  "Left:": "左:",
  "Top:": "顶:",
  "Width:": "宽度:",
  "Height:": "高度:",
  "Submit": "提交",
  "Submit Number": "提交数字",
  "Submit Text": "提交文本",
  "File Scan": "文件扫描",
  "Main Stat name": "主属性名称",
  "Main Stat numbers": "主属性值",
  "Sub Stat name": "副属性名称",
  "Sub Stat numbers": "副属性值",
  "sets":"套装",
  "atk":"攻击",
  "hp":"生命",
  "def":"防御",
  "spd":"速度",
  "cr":"暴率",
  "cd":"爆伤",
  "eff":"命中",
  "res":"抵抗",
  "cp":"战斗力",
  "hps":"生命速",
  "ehp":"肉度",
  "ehps":"肉速",
  "dmg":"伤害",
  "dmgs":"伤害速",
  "mcd":"爆伤",
  "mcds":"爆伤速",
  "dmgh":"爆伤肉",
  "score":"分数",
  "upg":"需强化",
  "Cp -":"战斗力 -",
  "HpS -":"生命速 -",
  "Ehp -":"肉度 -",
  "EhpS -":"肉速 -",
  "Dmg -":"伤害 -",
  "DmgS -":"伤害速 -",
  "Mcd -":"爆伤 -",
  "McdS -":"爆伤速 -",
  "DmgH -":"爆伤肉 -",
  "Score -":"分数 -",
  "Upg -":"需强化",
  "actions":"功能",
  "to":"~",
  "of":"/",
  "Page":"页码",
  "All": "全部",
  "Contains": "包含",
  "Not contains": "不包含",
  "Equals": "等于",
  "Not equal": "不等于",
  "Starts with": "开始于",
  "Ends with": "结束于",
  "Filter...": "过滤...",
  "Less than": "小于",
  "Less than or equals": "小于等于",
  "Greater than": "大于",
  "Greater than or equals": "大于等于",
  "In range": "范围",
  "Jimp": "Jimp",
  "Full scan": "完整扫描",
  "Lib": "库",
  "Debug1": "Debug1",
  "Gear table": "装备列表",
  "Selected:": "已选择:",
  "No Rows To Show": "无数据",
  "Rank": "级别",
  "Main": "主属性",
  "Value": "值",
  "Atk%": "攻击%",
  "Hp%": "生命%",
  "Def%": "防御%",
  "dScore": "输出分",
  "sScore": "支援分",
  "cScore": "综合分",
  "Equipped": "装备",
  "Locked": "锁定",
  "Equip / Edit Item": "装备/编辑装备",
  "Reforge Item": "重铸装备",
  "Add New Item": "添加装备",
  "Duplicate Item": "复制装备",
  "Duplicates":"复制",
  "Duplicate":"复制",
  "Remove Items": "删除装备",
  "Unequip Items": "脱下装备",
  "Lock Items": "锁定装备",
  "Unlock Items": "解锁装备",
  "Filters": "过滤条件",
  "clear": "清空",
  "(clear)": " (清空)",
  "Clear": "清空",
  "Main stats": "主属性",
  "Sub stats": "副属性",
  "Level": "等级",
  "Enhance": "强化",
  "Other": "其它",
  "Clear all": "全部清空",
  "icon": "头像",
  "elem": "属性",
  "class": "职业",
  "name": "名称",
  "Add New Hero": "添加英雄",
  "Add Bonus Stats": "添加增益属性",
  "Remove Hero": "删除英雄",
  "Equip Build": "装备配置",
  "Rename Build": "重命名配置",
  "Save As Build": "保存配置",
  "None": "无",
  "Artifact": "神器",
  "Imprint": "阵型",
  "EE": "专属装备",
  "Crit Rate": "暴率",
  "Crit Dmg": "暴伤",
  "OK": "确定",
  "Crit rate": "暴率",
  "Dual Attack": "夹攻",
  "Add any other stats not included above": "添加其它属性",
  "Loading gear automatically from the game": "自动从游戏内导入装备",
  "1. Install requirements from the <a href=\"https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer#using-the-auto-importer\">instructions on Github</a><br>        2. Leave your emulator open, and close Epic 7<br>        3. Click the <b>Start scanning</b> button below<br>        4. Open Epic 7, and load into the lobby<br>        5. Click the <b>Stop scanning</b> button below<br>        6. Wait up to 30 secs, then once the data appears, click <b>Export</b> to save it to a 'gear.txt'<br>        7. Import the 'gear.txt' with the <b>Merge</b> option<br>        8. If the message tells you to, use the Level = 0 filter to manually fix any level 0 items on the Gear tab<br>":"1. 根据 <a href=\"https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer#using-the-auto-importer\">Github 上的说明</a>安装所需的运行环境<br>        2. 保持你的模拟器开启, 退出第七史诗<br>        3. 点击 <b>开始扫描</b><br>        4. 打开第七史诗, 并进入装备界面<br>        5. 点击 <b>停止扫描</b><br>        6. 等待 30 秒左右, 直到数据出现, 点击<b>导出</b> 将装备数据保存到 'gear.txt'<br>        7. 使用下方的 <b>添加/合并</b> 选项导入 'gear.txt'<br>        8. 前往装备列表, 使用 等级 = 0 过滤器手动解决等级为0的装备导入问题<br>",
  "Click": "点击",
  "Start scanning": "开始扫描",
  "Stop scanning": "停止扫描",
  "Export": "导出",
  "+3 and up": "+3或以上",
  "+6 and up": "+6或以上",
  "+9 and up": "+9或以上",
  "+12 and up": "+12或以上",
  "Importing gear data": "导入装备数据",
  "Use merge to update all your gear after using the scanner or screenshot tool.": "如果你使用的是自动导入或者截图导入方式，请用合并数据按钮更新全部装备数据.",
  "Use add only if you're using screenshots and want to update a small number of gears.": "如果你使用的是截图导入方式，请用添加数据按钮更新这部分新装备的数据.",
  "Use": "使用 ",
  "replace": "替换",
  "add": "添加",
  "merge": "合并",
  "Replace data": "替换数据",
  "Add new data": "添加数据",
  "Merge data": "合并数据",
  "Save data": "保存数据",
  "Load data": "加载数据",
  "Choose folder": "选择文件夹",
  "Waiting for file..": "等待文件..",
  "Waiting for folder..": "等待文件夹..",
  "Save/Load all optimizer data": "保存/加载全部优化器数据",
  "You can load/save your hero + gear configuration here.": "你可以在此加载/保存你的英雄和装备设置",
  "Creating gear data from screenshots": "通过截图导入装备数据",
  "Hit 'Choose Folder', navigate into the folder where your screenshots are located, then hit 'Submit'. (The folder should show as empty, just select it)": "点击 '选择文件夹' 到截图所在的文件夹, 然后点击'上传'. （该文件夹应显示为空，只需选择它即可）",
  "Once results are printed, hit 'Export'. This will output a 'gear.txt' in the folder where you installed this app.": "截图后, 点击 '导出'. 这将在您安装该应用程序的文件夹中生成 'gear.txt'.",
  "Import gear from Zarroc optimizer": "从Zarroc优化器中导入装备数据",
  "Select the Zarroc optimizer file here.": "在此选择Zarroc优化器数据文件",
  "Import Zarroc data": "导入Zarroc数据",
  "Settings": "设置",
  "Automatically unlock equipment after unequipping": "脱下装备后自动解锁",
  "Use rage set bonus for damage optimization": "计算伤害时考虑愤怒套加成",
  "Maximum optimization results (Recommended: 5,000,000, Min 10k, Max 100m)": "计算结果数量限制(推荐: 5000000, 最少: 10000, 最高: 100000000)",
  "Change saves folder": "更改保存文件夹",
  "Select default folder": "选择默认文件夹",
  "Choose the desired main stats for accessories. Multiple options can be selected per slot.": "选择想要的饰品主属性，各个栏位皆可复选",
  "Choose the desired gear sets. Multiple options can be selected per slot. The first slot must be either only 4 piece or 2 piece sets.": "选择想要的套装，各个栏位皆可复选。第一个空个必须是四件套或两件套。",
  "Choose any sets you don't want included in the search.": "选择你不想要在搜寻中包含的套装",
  "Select substat filters to filter results by. Left column is min (inclusive) and right column is max (inclusive).": "填入希望筛选的副属数值。左边栏位是最小值（包含），右边栏位是最大值（包含）",
  "Select rating filters to filter results by. Ratings are stats that aren't seen in the game, but are useful for comparing builds.  Left column is min (inclusive) and right column is max (inclusive).": "填入希望筛选的评分值。评分值不会在游戏中显示，但有助于比较配置。左边栏位是最小值（包含），右边栏位是最大值（包含）",
  "<b>Cp - </b> Combat power, as you would find it ingame, but without factoring in skill enhances. Useful for workd boss units.": "<b>战斗力 - </b> CP，同游戏中的CP一样，不过不计算技能加点。通常对世界王的角色有用",
  "<b>HpS - </b> Hp * Speed rating, for comparing fast/health builds, disregaring defense. Example health scaling units: Krau, Fceci.": "<b>生命速 -</b>血量*速度，比较速度跟血量时的指标，不计防御。 血量相关的角色，如：克劳乌、暗赛西.",
  "<b>Ehp - </b> Effective Hp, for comparing how much damage a unit can take. Formula: HP * (Defense/300 + 1).": "<b>肉度 -</b>有效血量，计算公式：血量 * (防御/300 + 1)，这个指标用来评估你的角色可以承受多少伤害",
  "<b>EhpS - </b> Effective Hp * Speed rating, for comparing fast/tanky builds.": "<b>肉度速 -</b>有效血量*速度，用以比较速度/坦度的配置。",
  "<b>Dmg - </b> Average damage rating, measures how much damage your unit will deal on average, factoring in crit chance & damage.": "<b>伤害 -</b>平均伤害评分，评估你的角色平均可以提供多少伤害，将爆击率、爆击伤害纳入考量",
  "<b>DmgS - </b> Average damage * Speed rating, measures average damage vs speed.": "<b>伤害速 -</b>平均伤害*速度评分，评估平均伤害与速度",
  "<b>Mcd - </b> Max crit damage rating, measures damage at 100% crit chance. Example units: Arby, JKise.": "<b>爆伤 -</b>最大爆击伤害，评估在100%爆击率时的伤害。 范例角色：暗刺、光绮世",
  "<b>McdS - </b> Max crit damage * Speed rating, measures damage at 100% crit chance vs speed.": "<b>爆伤速 -</b>最大爆击伤害*速度评分，评估在100%爆击率时的伤害与速度",
  "<b>DmgH - </b> Dmg * Hp rating, average damage rating, scaled by your units health. Useful for HP scaling bruisers.": "<b>伤害肉 -</b>伤害*血量评分，根据你的角色血量做伤害计算，对肉输出的角色有用",
  "<b>Upg - </b> Number items to upgrade - including reforges and enhances.": "<b>需升级 -</b>升级装备的次数－包括重铸与强化",
  "<b>Score - </b> Sum of gear score of all 6 pieces.": "<b>分数 -</b>六件装备的评分总和",
  "<b>This is the most useful filter but please read before using it. Using this wrong can exclude good results from the search.</b>": "<b>这是最有用的筛选器！但拜託用他之前先读过这段。错误使用会排除掉好的结果。</b>",
  "Assign a priority to each substat type from -1 to 3. This will go through every gear, and calculates the # of max rolls of each stat. The # of rolls is then multiplied by the stat priority you chose. It adds up all the stat scores for a gear, and sorts your gear by their highest substat score.": "给每个副属从-1到3指定优先性，并套用到每个装备上。然后计算每项副属roll出最大roll的次数。然后再把roll的次数根据你所给定的属性优先性进行加权。会得到一个副属加权后的分数，再根据你的装备的最高副属分数进行分类",
  "After that, it chooses only the Top X% of scored gears to use for the search.For example, if you select Atk: 3 / Cr: 3 / Cd: 3 / Top 40%, this will use only the best 40% of your gears sorted by Atk / Cr / Cd substats.": "然后再根据你的装备的最高副属加权分数进行Top%校正，只会使用你指定的Top%以上的装备进行搜寻. 例如，如果你选择攻击3、爆率3、爆伤3、Top% 40，那么只会，根据攻击、爆率、爆伤这些副属来计算你的装备，并用前40％的装备来做搜寻",
  "This filter does nothing when Top X% is 100. I find 40-50% to be a good range to start with, and adjust the Top X% lower/higher based on your own gear and the results you get. Lowering the percent narrows down your best gears to make the search faster, but going too low will exclude possible good builds and will be less optimal.": "这个筛选器在Top%是100的时候没有作用. 觉得40-50%是一个不错的范围，再根据你现有的装备或搜寻的结果来调整百分比. 把百分比降低会把最佳装备的搜寻范围缩小，会让搜寻速度加快，但设置的太低会排除掉一些可用的配置，反而会变得较不理想",
  "This works best when accessory stats and set options are selected.": "当饰品属性与套装被选择时，此功能运作最佳",
  "Select the hero you want to optimize.": "选择你想要配装的英雄",
  "<b>Start - </b> Start a search using the current settings.": "选择你想要最佳化的英雄",
  "<b>Filter - </b> Keep the current optimization results, but re-apply the stat and rating filters. Useful for narrowing down a search.": "<b>筛选 - </b> 保留当前的配装结果，但重新应用资料和配装器。对于缩小搜索范围很有用。",
  "<b>Cancel - </b> Attempts to cancel an ongoing search. This won't always cancel immediately, if the process is busy.": "<b>取消 -</b> 尝试取消正在进行的搜索。如果软件没有回应，请立即执行取消。",
  "<b>Reset filters - </b> Resets all optimization filters to their default values.": "<b>重置筛选器 -</b> 将所有配装器重置成默认值。",
  "The left shows your unit's current stats. The middle shows the stats after the stat change. Right side shows the difference.": "左边显示你的角色的现有面板。中间显示更动后的面板。右边显示两者的差异",
  "<b>Use reforged stats - </b> Predict the reforged stats on +15 level 85 gear to use in the search. Warning: the substat prediction is not always accurate.": "<b>使用重铸数值 -</b> +15的85装备自动使用重铸后的数值进行计算。警告：副属性预测不一定正确",
  "<b>Only maxed gear - </b> Search only for builds that contain all +15 and reforged gear.": "<b>仅使用最大强化装备 -</b> 只搜寻包含+15和重铸装备的配置",
  "<b>Locked items - </b> Allow locked items in the search.": "<b>已上锁之装备 -</b> 允许使用已上锁装备进行搜寻",
  "<b>Equipped items - </b> Allow items equipped by other heroes in the search.": "<b>已装备之装备 - </b>允许使用其他英雄身上的装备进行搜寻",
  "<b>Keep current - </b> Keep any existing gears on the unit, and search only for the missing gear pieces.": "<b>保留现有装备 - </b>保留角色现有的装备，只考虑空着的装备格。",
  "<b>Exclude equipped - </b> Ignores the dropdown selected units' currently equipped gear in optimization. Only works when 'Equipped items' is checked.": "<b>排除已装备 -</b> 不使用下拉选单中，所选择的英雄之身上的装备进行配置。仅当「已装备之装备」选项选取时才有作用",
  "Shows how many pieces of gear will be used in the search, after filters are applied.": "设置筛选器后，显示有多少装备会用在此次搜寻",
  "If you notice for example, you only have 2 rings being used, try expanding your filters to use more ring options. Or if you see too much gear being used, reduce your Top % filter to be more selective.": "例如，如果你注意到你只有两个戒指被使用，尝试扩大筛选范围得以使用较多的戒指选项。或如果你发现使用太多装备，降低Top%以淘汰一些选项",
  "<b>Permutations - </b> Number of permutations of the filtered gear that need to be searched. Make this number lower to make searches faster, but you will be searching less options.": "<b>待搜寻组合 - </b>根据筛选过后的装备，所需搜寻的组合数. 降低这个数值得以使搜寻加速，但会考量较少选项",
  "<b>Searched - </b> Number permutations already searched.": "<b>已搜寻组合 -</b> 已搜寻的组合数",
  "<b>Results - </b> Number of search results that satisfy the stat filters. There is a maximum of 5,000,000 results before the search stops (for memory limitations).": "<b>结果 - </b>满足数值筛选器的搜寻结果数. 搜寻停止前，有5,000,000组结果的搜寻上限（因为内存限制）.",
  "<b>Equip/Unequip Items - </b> Equips/Unequip the current selected gears onto your hero. Automatically saves the build.": "<b>穿上/解除装备 - </b>从你的英雄身上穿上/脱下目前所选择的装备。自动储存该配置。",
  "<b>Lock/Unlock Items - </b> Locks/Unlocks the current selected gears that you want to be excluded from other searches.": "<b>锁定/解锁装备 - </b>将目前所选择的装备锁定/解锁，这些是你想要在搜寻中排除的装备。",
  "<b>Select/Deselect All - </b> Select/Deselects all the items. You can manually check/uncheck each checkbox as well.": "<b>全选/取消全选 - </b>全选/取消全选所有装备。亦可以在个别的选取方块中选取/取消选取",
  "<b>Save/Remove Build - </b> Saves/Removes the currently selected row as a build. This will mark it with a star, and the build will be visible on the Heroes tab.": "<b>储存/移除配置 -</b> 将所选择的列储存/移除配置。会把该列用星号标示，并且该配置将会显示在英雄选单中。",
  "View and edit gears here. Multiple gears can be selected with Ctrl + click or Shift + click. The number of selected gear can be found in the top right corner.": "此处可以查看和编辑装备。可以使用Ctrl+点击或Shift+点击来选取多个装备。已选取的装备数量可以在右上角找到。",
  "Score - Gear score. This score measures how well your gear rolled, scaled by the max roll for 85 gear (assuming 4 for speed). Similar to WSS, except flat stats rolls are included. Flat stats account to percentage equivalent was determined using the average stats of 5* units divided by the average flat roll. By this metric, a single flat roll corresponds to ~3.5 Atk %, ~5.0 Def %, ~3.1 Hp %.": "分数 - 装备分数. 此分数根据你的装备强化而来，依据85装的最大强化次数而定（速度假设为4）。与WSS相似，除了白值也一样会纳入。白值对应到%值是根据五星英雄的平均数值除以平均白值来计算。根据这个转换方式，白值的每次roll，约等于3.5%攻击、5.0%防御、3.1%血量。",
  "dScore - DPS Score. This is the Score formula but only counting Attack/%, Crit Chance, Crit Damage, and Speed.": "<b>输出分 - </b>DPS分数。这个分数只计算攻%、爆率、爆伤、速度",
  "sScore - Support Score. This is the Score formula but only counting Hp/%, Defense/%, Effect Resist, and Speed.": "<b>支援分 -</b> 辅助分数。这个分数只计算血%、防%、抗性、速度",
  "cScore - Combat Score. This is the Score formula excluding Effectiveness and Effect Resist.": "<b>战斗分- </b>打击分数。这个分数排除效果抗性跟效果命中",
  "Edit Selected Item - Change an items stats, levels, or equip it onto someone.": "<b>编辑所选择的装备 -</b> 修改装备的数值、等级，或将其装备到某人身上",
  "Reforge Item - Only works on +15 level 85 gears, predicts the item's reforged stats and generates the edited version.": "<b>重铸装备 - </b>只对+15的85a装备有效，预测该装备重铸后的数值，并生成编辑过的版本。",
  "Add New Item - Create a new item and fill in its stats.": "<b>增加新的装备 -</b> 建立一个新的装备，并填入其数值。",
  "Duplicate Item - Create a copy of the selected item and lets you change its stats.": "<b>复制装备 -</b> 为所选择的装备建立一个副本，并让你修改其数值。",
  "Remove Items - Unequips and then deletes the items. Multiple selection enabled.": "<b>移除装备 -</b> 解除装备并且删除该装备，可接受多选。",
  "Unequip Items - Unequips the items from their units. Multiple selection enabled.": "<b>解除装备 - </b>从角色的身上解除装备。可接受多选。",
  "Lock/Unlock Items - Locks/Unlocks the items that you want to be excluded from searches.": "<b>锁定/解锁装备 -</b> 锁定/解锁你想要在搜寻中排除的装备。",
  "Select filters to filter the gear table by. Only one filter allowed per section for now.": "选择想要筛选装备的类别。现在每个部分只能适用一种筛选器。",
  "Use the Duplicates filter to find gear with the same stats, and remove if they were mistakenly added.": "使用重复筛选器来找出相同属性的装备并且删除，如果他们是错误地被添加进资料库。",
  "Start a search using the current settings.": "使用目前配置开始进行配置。",
  "Info": "信息",
  "No stat priority selected. For best results, use the stat priority filter.": "未选择优先副属性. 为了最佳结果, 请使用副属性筛选器.",
  "No sets were selected. For best results, select at least one set.": "未选择套装. 为了最佳结果, 至少选择一组套装.",
  "No accessory main stats were selected. For best results, use the main stat filter to narrow down the search.": "未选择饰品主属性, 为了最佳结果, 请使用主属性筛选器缩小筛选范围.",
  "Score = Attack %</br>": "分数 = 攻击 %</br>",
  "+ Defense %</br>": "+ 防御 %</br>",
  "+ Hp %</br>": "+ 生命 %</br>",
  "+ Effectiveness</br>": "+ 命中</br>",
  "+ Effect Resistance</br>": "+ 抵抗</br>",
  "+ Speed * (8/4)</br>": "+ 速度 * (8/4)</br>",
  "+ Crit Damage * (8/7)</br>": "+ 爆伤 * (8/7)</br>",
  "+ Crit Chance * (8/5)</br>": "+ 暴率 * (8/5)</br>",
  "+ Flat Attack * 3.46 / 39</br>": "+ 攻击 * 3.46 / 39</br>",
  "+ Flat Defense * 4.99 / 31</br>": "+ 防御 * 4.99 / 31</br>",
  "+ Flat Hp * 3.09 / 174</br>": "+ 生命 * 3.09 / 174</br>",
  "Loading...": "载入中，请稍后... ",
  "Nobody": "没有选择英雄",
  "Type": "装备类型",
  "Weapon": "武器",
  "Helmet": "头盔",
  "Armor": "盔甲",
  "Reforge": "装备重铸",
  "Hunt": "讨伐装备",
  "Conversion": "炼制装备",
  "Epic": "传说",
  "Heroic": "英雄",
  "Rare": "稀有",
  "Good": "高级",
  "Normal": "一般",
  "Main Stat": "主属性",
  "Substat 1": "副属性 1",
  "Substat 2": "副属性 2",
  "Substat 3": "副属性 3",
  "Substat 4": "副属性 4",
  "Success": "成功",
  "Warning": "警告",
  "Alert": "警告",
  "Select one item to duplicate.": "选择一个进行复制。",
  "Select one item to edit.": "选择一个进行编辑。",
  "Select one item to reforge.": "选择一个进行重铸。",
  "Select a build to edit.": "选择一个进行编辑。",
  "Nothing to export yet, please follow the steps to import gear": "没有可以导出的数据，请根据上面的说明按步骤导入数据。",
  "Edited item": "已更新装备",
  "Invalid filename": "无效的文件名",
  "AND": "与",
  "OR": "或",
  "yes": "是",
  "no": "否",
  "Hero need a 6 item build before it can be saved": "英雄需要穿满装备才能保存！",
  "Error": "错误",
  "Failed reading items, please try again. Unable to read items.": "读取装备出错, 请重试. 无法读取装备信息.",
  "Failed reading items, please try again. No items were found.": "读取装备出错, 请重试. 找不到装备.",
  "Failed reading items, please try again. ": "读取装备出错, 请重试. ",
  "Item reading failed, please try again.": "读取装备出错, 请重试. ",
  "<br><br>There were <b>": "<br><br>共计 <b>",
  "</b> items with issues.<br>Use the Level=0 filter to fix them on the Heroes Tab.": "</b> 个装备出错.<br>请在装备栏的等级处使用筛选器'等级=0'解决这个问题.",
  "Finished scanning <b>": "完成装备扫描 <b>",
  "</b> items.": "</b> 个.",
  "Unable to start python script ": "无法执行python脚本 ",
  "Started scanning...": "开始扫描...",
  "No scan was started": "扫描未启动",
  "Reading items, this may take up to 30 seconds...\nData will appear here after it is done.": "读取装备中，这可能需要30秒左右...\n之后数据会出现在框里.",
  "Failed to start scanning, make sure you have Python and pcap installed.": "扫描失败，请确认你安装了Python(选中添加到PATH)以及pcap",
  "Please make sure Type / Set / Rank / Level / Enhance / Main stat are not empty": "请确保装备 类型 /套装/ 级别/ 等级/ 强化/ 主属性 不为空",
  "Please make sure +15 items have 4 substats": "请确保+15装备至少有4个副属性",
  "Item enhance can only be 0 - 15": "装备强化等级只能为0-15",
  "No": "否",
  "Locked 0 item(s).": "已锁定 0 个装备.",
  "Unlocked 0 item(s).": "已解锁 0 个装备.",
  "Removed 0 item(s).": "已删除 0 个装备.",
  "Stat priority was selected but the filter is set to Top 100%. The stat priority filter is only useful when the % is not 100.": "已设置属性优先度，但PR值设置为100%。PR值请设置为100%以下。",
  "Your minimum defense filter is over 10,000, did you mean HP?": "您的最低防御值设置超过10,000，是要设置血量吗？",
  "New saves folder": "新的储存文件夹",
  "Top % was selected but no stat priorities are assigned. Assign stat priorities otherwise the filter will not work.": "PR值已设置，但未指定属性优先度。请设置属性优先度，否则该筛选器将不会作用",
  "Over 5 billion permutations selected. For faster results, try applying stricter filters or using a lower Top N%.": "已选择超过五十亿组组合。为求快速得到结果，尝试使用更严格的筛选条件，或使用较低的Top%数值。",
  "Search terminated after the result limit was exceeded, the full results are not shown. Please apply more filters to narrow your search.": "由于搜寻结果已超出限制，搜寻中断。请套用更多筛选器来减少搜寻结果数。",
  "Invalid sets, the first set filter must be either all 4 piece or all 2 piece sets.": "无效的套装设置，第一个装备筛选器必须要是四件套或两件套。",
  "Failed to read a screenshot: Error: Could not find MIME for Buffer <null>": "无法读取截图: 错误: 找不到缓存内的MIME",
  "Failed to read a screenshot: Could not read stats from screenshot. Make sure your screenshots are 1600x900, English, and with High Quality Support enabled.": "无法读取截图: 无法读取装备属性，请确保图片分辨率为1600x900，游戏语言为英语，并且为高画质",
  "Failed to read a screenshot: Error: Unsupported MIME type: application/x-rar-compressed": "无法读取截图: 错误: 不支持的MIME类型：application / x-rar-compressed",
  "Finished reading screenshots": "扫描屏幕截图完成",
  "Screenshot reading in progress, please wait": "扫描截图中, 请耐心等待",
  "Item reading in progress, please wait": "数据读取中, 请耐心等待",
  "Parsing data..": "数据读取中...",
  "Unable to write file": "无法读取文件 ",
  "Imported": "成功导入",
  "Loaded": "成功加载",
  "Merged": "成功合并",
  "Appended": "成功追加",
  "Finished reading": "共计读取",
  "screenshots.": "张截图。",
  "screenshots succeded": "张成功",
  "failed": "张失败",
  "Failed files are:": "读取失败的截图:",
  "Reading data from": "截图读取中，总共",
  "heroes and": "个英雄和",
  "items from": "个装备，文件路径: ",
  "Exported data to": "导出数据到",
  "OCR error ": "OCR 错误 ",
  "Reading screenshots in progress...\nSucceeded: ": "扫描截图中...\n成功读取: ",
  "\nFailed: ": "\n失败: ",
  "Failed to read a screenshot: Error: EISDIR: illegal operation on a directory, read": "无法读取截图: 错误: 对目录的错误操作。",
  "Failed to read a screenshot: ": "无法读取截图: ",
  "Error occurred while reading screenshots": "读取截图出错",
  "Eaton's 20% total Health bonus from S2 is already automatically added.": "伊顿20%被动生命加成已自动添加.",
  "Gunther's 75% total Attack bonus from S2 is already automatically added.": "坤特75%被动攻击加成已自动添加.",
  "Lena's 50% Crit Chance bonus from S2 is already automatically added.": "雷娜50%被动暴率加成已自动添加.",
  "Apocalypse Ravi's 30% Crit Chance bonus from S2 is already automatically added.": "末日萝菲30%被动生命加成已自动添加.",
  "New version available: <a href='https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer/releases'>": "发现新版本: <a href='https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer/releases'>",
  "Modification": "装备变更材料",
  "HeroesArtifactsSection": "HeroesArtifactsSection",
  "Alencia": "艾莲西雅",
    "Ambitious Tywin": "野心分子泰温",
    "Apocalypse Ravi": "末日萝菲",
    "Aramintha": "雅拉敏塔",
    "Arbiter Vildred": "执行官维德瑞",
    "Archdemon's Shadow": "魔神的暗影",
    "Baal & Sezan": "巴尔＆塞尚",
    "Baiken": "梅喧",
    "Basar": "巴萨尔",
    "Bellona": "维尔萝娜",
    "Blood Moon Haste": "赤月贵族海斯特",
    "Briar Witch Iseria": "灰光森林的伊赛丽亚",
    "Cecilia": "赛西莉亚",
    "Celine": "瑟琳",
    "Cerise": "赛瑞丝",
    "Cermia": "洁若米亚",
    "Charles": "查尔斯",
    "Charlotte": "夏绿蒂",
    "Chloe": "克萝爱",
    "Choux": "小泡芙",
    "Dark Corvus": "黑暗的科尔布思",
    "Desert Jewel Basar": "沙漠宝石巴萨尔",
    "Designer Lilibet": "设计师莉莉贝",
    "Destina": "戴丝蒂娜",
    "Diene": "迪埃妮",
    "Dizzy": "蒂姬",
    "Eda": "艾妲",
    "Elena": "艾蕾娜",
    "Elphelt": "爱尔菲特",
    "Ervalen": "艾尔巴伦",
    "Fairytale Tenebria": "童话泰妮布里雅",
    "Faithless Lidica": "无神论者丽迪卡",
    "Fallen Cecilia": "堕落的赛西莉亚",
    "Flan": "芙兰",
    "Haste": "海斯特",
    "Holiday Yufine": "度假风优芬妮",
    "Iseria": "伊赛丽亚",
    "Judge Kise": "审判者绮世",
    "Kawerik": "卡威利",
    "Kayron": "凯隆",
    "Ken": "肯恩",
    "Kise": "绮世",
    "Krau": "克劳乌",
    "Landy": "兰蒂",
    "Last Rider Krau": "最后的骑士克劳乌",
    "Lidica": "丽迪卡",
    "Lilias": "莉莉亚斯",
    "Lilibet": "莉莉贝",
    "Little Queen Charlotte": "年轻的女王夏绿蒂",
    "Ludwig": "鲁特比",
    "Luluca": "璐璐卡",
    "Luna": "露娜",
    "Maid Chloe": "仆人克萝爱",
    "Martial Artist Ken": "武斗家肯恩",
    "Melissa": "梅丽莎",
    "Mort": "魔勒",
    "Mui": "缪伊",
    "Muse Rima": "缪斯黎玛",
    "Operator Sigret": "操作员赛珂兰特",
    "Pavel": "帕贝尔",
    "Politis": "佛里蒂丝",
    "Ravi": "萝菲",
    "Ray": "雷伊",
    "Remnant Violet": "残影的菲奥雷托",
    "Roana": "罗安纳",
    "Ruele of Light": "光之瑞儿",
    "Sage Baal & Sezan": "贤者巴尔＆塞尚",
    "Seaside Bellona": "海边的维尔萝娜",
    "Sez": "赛兹",
    "Sigret": "赛珂兰特",
    "Silver Blade Aramintha": "白银刀刃的雅拉敏塔",
    "Sol": "索尔",
    "Specimen Sez": "实验体赛兹",
    "Specter Tenebria": "幻影的泰妮布里雅",
    "Tamarinne": "塔玛林尔",
    "Tenebria": "泰妮布里雅",
    "Top Model Luluca": "最强模特儿璐璐卡",
    "Tywin": "泰温",
    "Vildred": "维德瑞",
    "Violet": "菲奥雷托",
    "Vivian": "薇薇安",
    "Yufine": "优芬妮",
    "Yuna": "尤娜",
    "Zeno": "杰诺",
    "Achates": "雅卡泰丝",
    "Angelica": "安洁莉卡",
    "Armin": "亚敏",
    "Assassin Cartuja": "杀手卡尔图哈",
    "Assassin Cidd": "杀手席德",
    "Assassin Coli": "杀手可丽",
    "Auxiliary Lots": "辅助型拉兹",
    "Benevolent Romann": "仁慈的洛曼",
    "Blaze Dingo": "烈火汀果",
    "Blood Blade Karin": "血剑卡琳",
    "Cartuja": "卡尔图哈",
    "Celestial Mercedes": "外太空的玫勒赛德丝",
    "Challenger Dominiel": "挑战者多米妮尔",
    "Champion Zerato": "终结者杰拉图",
    "Cidd": "席德",
    "Clarissa": "克莱莉莎",
    "Coli": "可丽",
    "Corvus": "科尔布思",
    "Crescent Moon Rin": "新月舞姬铃儿",
    "Crimson Armin": "红焰亚敏",
    "Crozet": "克罗泽",
    "Dingo": "汀果",
    "Dominiel": "多米妮尔",
    "Fighter Maya": "战斗型玛雅",
    "Free Spirit Tieria": "永恒不变的黛莉亚",
    "Furious": "尤贝乌斯",
    "General Purrgis": "大将法济斯",
    "Great Chief Khawana": "大族长卡瓦娜",
    "Guider Aither": "求道者埃德勒",
    "Karin": "卡琳",
    "Khawana": "卡瓦娜",
    "Khawazu": "卡瓦朱",
    "Kitty Clarissa": "猫咪克莱莉莎",
    "Kizuna AI": "绊爱",
    "Leo": "雷欧",
    "Lots": "拉兹",
    "Lucy": "露西",
    "Maya": "玛雅",
    "Mercedes": "玫勒赛德丝",
    "Purrgis": "法济斯",
    "Rin": "铃儿",
    "Roaming Warrior Leo": "流浪勇士雷欧",
    "Romann": "洛曼",
    "Rose": "萝季",
    "Schuri": "修里",
    "Serila": "塞丽拉",
    "Shadow Rose": "暗影萝季",
    "Shooting Star Achates": "流星雅卡泰丝",
    "Silk": "席可",
    "Sinful Angelica": "罪戾的安洁莉卡",
    "Surin": "苏琳",
    "Tempest Surin": "风云苏琳",
    "Troublemaker Crozet": "不法之徒克罗泽",
    "Wanderer Silk": "流浪者席可",
    "Watcher Schuri": "注视者修里",
    "Zerato": "杰拉图",
    "Adlay": "亚迪赖",
    "Adventurer Ras": "冒险家拉斯",
    "Ainos": "艾诺斯",
    "Ains": "艾因兹",
    "Aither": "埃德勒",
    "Alexa": "雅莉莎",
    "All-Rounder Wanda": "疑难杂症专家汪达",
    "Angelic Montmorancy": "守护天使蒙茉朗西",
    "Arowell": "雅洛薇",
    "Azalea": "亚洁理亚",
    "Bask": "巴思克",
    "Batisse": "巴托斯",
    "Butcher Corps Inquisitor": "屠杀部队员",
    "Captain Rikoris": "先锋队长里科黎司",
    "Carmainerose": "卡麦萝兹",
    "Carrot": "卡萝",
    "Celeste": "赛雷斯特",
    "Chaos Inquisitor": "混沌教屠杀追击者",
    "Chaos Sect Axe": "混沌教巨斧大将军",
    "Church of Ilryos Axe": "伊利欧斯教斧兵",
    "Commander Lorina": "指挥官萝里娜",
    "Doll Maker Pearlhorizon": "制偶师波萝莱珍",
    "Doris": "朵莉思",
    "Eaton": "伊顿",
    "Elson": "艾尔森",
    "Enott": "艾诺特",
    "Falconer Kluri": "鹰猎人可露莉",
    "Glenn": "格伦",
    "Gloomyrain": "格鲁美兰",
    "Godmother": "教母",
    "Gunther": "坤特",
    "Hataan": "哈坦",
    "Hazel": "海兹",
    "Helga": "赫尔嘉",
    "Hurado": "修拉杜",
    "Ian": "伊安",
    "Jecht": "杰克托",
    "Jena": "捷娜",
    "Judith": "茱迪丝",
    "Kikirat v2": "奇奇拉特V.2",
    "Kiris": "奇丽丝",
    "Kluri": "可露莉",
    "Lena": "雷娜",
    "Lorina": "萝里娜",
    "Magic Scholar Doris": "魔法学者朵莉思",
    "Mascot Hazel": "吉祥物海兹",
    "Mercenary Helga": "自由自在的佣兵赫尔嘉",
    "Mirsa": "米勒莎",
    "Mistychain": "美丝缇彩",
    "Montmorancy": "蒙茉朗西",
    "Mucacha": "穆卡察",
    "Nemunas": "尼姆拉斯",
    "Otillie": "奥缇莉尔",
    "Pearlhorizon": "波萝莱珍",
    "Pyllis": "费莉丝",
    "Ras": "拉斯",
    "Requiemroar": "雷奎姆洛",
    "Researcher Carrot": "研究者卡萝",
    "Righteous Thief Roozid": "义贼鲁兹德",
    "Rikoris": "里科黎司",
    "Rima": "黎玛",
    "Roozid": "鲁兹德",
    "Sonia": "苏尼娅",
    "Sven": "史宾",
    "Taranor Guard": "塔拉诺尔禁卫队员",
    "Taranor Royal Guard": "塔拉诺尔王宫士兵",
    "Tieria": "黛莉亚",
    "Wanda": "汪达",
    "Zealot Carmainerose": "传道者卡麦萝兹",
    "A Little Queen's Huge Crown": "小小女王的巨大王冠",
    "Abyssal Crown": "深渊王冠",
    "Alabastron": "雪花石膏瓶",
    "Alencinox's Wrath": "艾莲西诺克斯的逆鳞",
    "Alexa's Basket": "雅莉莎的提篮",
    "Ancient Dragon's Legacy": "古龙遗产",
    "Bastion of Perlutia": "波鲁迪亚的堡垒",
    "Black Hand of the Goddess": "女神的黑手",
    "Blood-Seared Moon": "血染之月",
    "Bloodstone": "血玉髓",
    "Bloody Rose": "血玫瑰",
    "Border Coin": "孤注一掷",
    "Celestine": "天青石",
    "Champion's Trophy": "优胜者奖杯",
    "Chatty": "柴迪",
    "Circus Fantasia": "奇幻马戏团",
    "Cradle of Life": "生命摇篮",
    "Creation & Destruction": "创造之福＆破坏之颂",
    "Crimson Moon of Nightmares": "红色噩梦之月",
    "Crown of Glory": "荣耀之冠",
    "Cruel Mischief": "残酷的玩笑",
    "Dignus Orb": "尊严宝珠",
    "Doctor's Bag": "急救包",
    "Double-Edged Decrescent": "双刃下弦月",
    "Draco Plate": "龙族板甲",
    "Durandal": "杜兰月",
    "Dux Noctis": "暗夜指挥者",
    "Elbris Ritual Sword": "埃布利斯的宝剑",
    "Etica's Scepter": "艾帝嘉权杖",
    "Fairy Tale for a Nightmare": "噩梦童话",
    "Guiding Light": "引导之光",
    "Holy Sacrifice": "神圣牺牲",
    "Idol's Cheer": "歌姬助阵",
    "Iron Fan": "铁扇",
    "Junkyard Dog": "Junkyard Dog",
    "Justice for All": "为众人的正义",
    "Knowledge Seed": "知识种子",
    "Last Teatime": "最后的下午茶",
    "Manica of Control": "控制的护臂",
    "Manifu": "玛尼普",
    "Merciless Glutton": "无情的大食客",
    "Ms. Confille": "Miss Confile",
    "Necro & Undine": "恶魔＆天使",
    "Noble Oath": "高洁的誓言",
    "Otherworldly Machinery": "异界的机械",
    "Proof of Valor": "勇猛证据",
    "Reingar's Special Drink": "雷茵格尔特调饮料",
    "Rhianna & Luciella": "里安娜＆路西艾拉",
    "Rise of a Monarch": "王的诞生",
    "Rod of Amaryllis": "孤挺花之杖",
    "Samsara Prayer Beads": "循环念珠",
    "Secret Art - Storm Sword": "秘笈：雷天一剑",
    "Shepherd of the Hollow": "无为的引导者",
    "Shimadra Staff": "席玛德拉的手杖",
    "Sigurd Scythe": "席格勒赛斯",
    "Snow Crystal": "白雪水晶",
    "Song of Stars": "星辰之歌",
    "Spirit's Breath": "精灵气息",
    "Star Piercer": "破星者",
    "Stella Harpa": "星之竖琴",
    "Sword of Ezera": "伊杰拉的圣剑",
    "Sword of Holy Light": "圣光之剑",
    "Sword of Judgment": "审判之剑",
    "Sword of Summer Twilight": "夏夜闪刀",
    "Time Matter": "时间的物质",
    "Torn Sleeve": "撕裂的右衣袖",
    "Touch of Rekos": "列科斯的救援",
    "Uberius's Tooth": "尤贝里乌斯的臼齿",
    "Unfading Memories": "不凋零的回忆",
    "Unseen Observer": "隐形的观察者",
    "Violet Talisman": "紫色护身符",
    "Wall of Order": "秩序护墙",
    "Wind Rider": "乘风者",
    "Adamant Shield": "金刚石盾牌",
    "Ambrote": "安布罗泰",
    "Andre's Crossbow": "安德烈斯之弩",
    "Aurius": "亚乌利斯",
    "Barthez's Orbuculum": "巴泰斯的水晶球",
    "Bloody Warhammer": "血腥战锤",
    "Card of Small Miracles": "小小奇迹贺年卡",
    "Celestial Spear": "天空之矛",
    "Crimson Seed": "红焰种子",
    "Dust Devil": "尘埃恶魔",
    "El's Fist": "艾尔之拳",
    "Elyha's Knife": "埃里哈刀",
    "Eternus": "埃特诺斯",
    "Flower Shower": "洒花",
    "Golden Cocoa Cookie": "黄金可可豆饼干",
    "Hell Cutter": "地狱切割机",
    "Hilag Lance": "锡拉革骑士长矛",
    "Iela Violin": "依埃萝小提琴",
    "Infinity Basket": "无限提篮",
    "Kal'adra": "嘉拉特拉",
    "Love Potion": "爱情灵丹",
    "Magaraha's Tome": "玛姬拉哈的魔法古书",
    "Midnight Bloom": "月夜之花",
    "Moonlight Dreamblade": "皎月梦夜",
    "New Year Cookies": "蕴含幸福的岁末饼干",
    "One Year of Gratitude": "心存感谢的一年",
    "Portrait of the Saviors": "救援者们的画像",
    "Radiant Forever": "灿烂的永恒",
    "Rainbow Scale": "人鱼公主的鳞片",
    "Rosa Hargana": "罗沙哈勒戈纳",
    "Santa Muerte": "死亡圣神",
    "Sashe Ithanes": "香袋伊妲涅斯",
    "Sepulcrum": "塞弗克鲁姆",
    "Shepherds of Chaos": "混沌的引导者们",
    "Silver Rain": "银光骤雨",
    "Sira-Ren": "席拉－莲",
    "Spooky Solayu Stories": "奇闻轶事录",
    "Steadfast Gatekeeper": "坚定的看守者",
    "Strak Gauntlet": "史特雷克拳套",
    "Succubus Mirror": "魅魔之镜",
    "Tagehel's Ancient Book": "塔克赫尔古书",
    "Tear of the Desert": "沙漠之泪",
    "To a New World": "致崭新的时代",
    "Water's Origin": "波涛的祈愿",
    "Wondrous Potion Vial": "灵药的试管",
    "XVI. The Tower": "XVI. The Tower",
    "Alsacian Spear": "艾尔赛斯之矛",
    "Ancient Sheath": "古代剑鞘",
    "Aqua Rose": "水玫瑰",
    "Ascending Axe": "参天斧",
    "Atma's Portal": "亚特玛的传送门",
    "Butterfly Mandolin": "蝴蝶的曼陀林",
    "Cursed Compass": "诅咒的罗盘",
    "Daydream Joker": "白日梦小丑",
    "Devil's Brand": "恶魔烙印",
    "Egg of Delusion": "迷惑之蛋",
    "Envoy's Pipe": "死神烟斗",
    "Exorcist's Tonfa": "斗鬼的拐棍",
    "Forest Totem": "绿林图腾",
    "Goblin's Lamp": "鬼怪明灯",
    "Grail of Blood": "鲜血圣杯",
    "Labyrinth Cube": "迷宫的方块",
    "Mighty Yaksha": "金刚夜叉",
    "Oath Key": "誓约钥匙",
    "Prophetic Candlestick": "预视的烛台",
    "Ranon's Memorandum": "拉农的备忘录",
    "Ruby Essence": "红玉精髓",
    "Sword of the Morning": "黎明剑",
    "Timeless Anchor": "永劫之锚",
    "A Song for Everybody": "献给你和这个世界的歌曲",
    "A Symbol of Unity": "团结的象征",
    "Biting Wind Star": "寒风飞镖",
    "Blessings of Camaraderie": "友情祝福",
    "Bloodbead Dagger": "血诛短剑",
    "Days of Destiny": "命中注定的相遇",
    "Deadly Sword": "必杀大剑",
    "Demon's Pistol": "恶魔手枪",
    "Dream Scroll": "梦之卷轴",
    "Elf's Bow": "妖精之弓",
    "Enhanced Gauntlet": "强化拳套",
    "Fairy's Grimoire": "妖精的魔法书",
    "Firm Shield": "坚定之盾",
    "Moonlight’s Vestige": "月光之痕",
    "Resolute Soldier Series": "坚毅的战士",
    "Staff of Wisdom": "智慧的手杖",
    "Super Duper Water Gun Shooter": "至尊水枪",
    "Sword of the Sun": "太阳之剑",
    "The Guardian Star’s Blessing": "守护星的祝福",
    "Venus Orb": "金星宝珠",
    "Victorious Flag": "胜战旗帜"
}
